[估國家]瑜珈正妹開高衩露「邪惡視角」 網友暴動：姿勢太讚了！

〔即時新聞／綜合報導〕近日有網友在PTT表特版分享一系列「正妹練瑜珈」的照片，只見照片中的妹子擺出許多高難度的瑜珈姿勢，讓不少男網友暴動直呼，「瑜珈都穿這種衣服嗎」、「這些姿勢太讚了！」

日在表特板以標題「YOGA的多種姿勢II」PO出多張正妹照片，只見這名瑜珈正妹穿著白色半透明、開高衩的緊身衣，做出一些高難度的瑜珈姿勢，當她在做倒立姿勢時，還因為緊身衣服整個卡在屁股溝中間而露出渾圓的「蜜桃臀」，露出的「蜜大腿」更讓許多網友著迷。

照片曝光後引起網友熱議，紛紛留言，「瑜珈都穿這種衣服嗎」、「蜜大腿」、「最後一張是剛起床的吧」、「這些姿勢太讚了！」、「身材太吸睛，不知道花多少時間在運動」、「真的很棒」，還有網友激動回「啊啊啊啊啊啊啊啊啊！」。

有網友用以圖搜圖功能，發現這名瑜珈正妹是南韓人，常常會在IG上分享練瑜珈的照片。

瑜珈正妹穿著白色半透明、開高衩緊身衣，做出倒立姿勢時因緊身衣卡進屁股溝中，露出完美的「蜜桃臀」。（翻攝sanga_yogini的IG）

南韓瑜珈正妹身材相當火辣。（翻攝sanga_yogini的IG）

南韓瑜珈正妹身材相當火辣。（翻攝sanga_yogini的IG）

南韓瑜珈正妹身材相當火辣。（翻攝sanga_yogini的IG）

南韓瑜珈正妹身材相當火辣。（翻攝sanga_yogini的IG）

又幾正喎

屌你貼女唔洗推都有人回

泡菜妹泡菜仔先唔講有冇整容，佢地身形真心喺亞洲人種來講最好

細細個打跆拳

好似話係食得多泡菜冇咁易肥同容易蛋白質分解先令到佢地身體咁好

南韓瑜珈正妹身材相當火辣。

咁大個食係咪冇撚用

留名

頭身腳比例好過好多亞洲人先

差個d 你睇唔到姐

對眼好醜
蒙眼入後閘is ok

身材好先正姐

佢地身材好個堆全有建身架 你地估好似香港人咁懶咩

北方人普遍高 大份 白

咁梗係有差有好正如歐美都唔係個個靚仔靚女
計比例韓國喺亞洲入面身材靚嘅人係多啲

有無source ？

咁過咗發育期食咩都唔會高喇
又唔可以話冇用嘅 咁泡菜對腸胃同皮膚都好啲嘅
仲有人蔘都有美容功效 所以韓妹好多都好白滑

韓國仔好似最短

最好d 韓妹個個都日日泡菜人參

呢樣真心唔明高應該好似你個名咁
唔通韓仔連身高都有做手腳？

之前睇running man 個柳勝玉 好正

YES 東北種

個樣...

應該好大食

排隊先

條女真係好撚索呀!!! 好想扯開佢件衫，兩隻手大大吸手狂搾佢對大波，食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

我見到個標題都係諗起佢

瑜珈屌閪

食泡菜係因為窮 醃製食物可於冷天氣下存放長時間

唔傾計，follow 咗

十分摟屌

新一代營養好咗
好多都好大碌啦

👖️⛑️😱️ 👕️👣️⛑️👽️🤓️😖️👊️😾️rvcdf🙀️vxb2vrdflu😻️👉️idreefvfx👋️👋️c 1gdr👢️👝️👝️⛑️zvv

花式雞

你GAY嫁

班友嘜都暴動

屌, 起公司睇到扯左

估錯國家

我估左台灣

睇過?

有冇巴打砌過瑜珈女？分享下解鎖左d咩姿勢

正

好樣衰

正過coffee好多

因為係東北人，比南方人高大 北妹都係手長腳長

東北妹個基因同南方種差好遠
身型比例好啲、高啲、皮膚白啲、樣都差好遠

香港人平均住屋呎數咁低
加上無咁大空間通山奔跑跳
可以生幾高

以上為推理並無source

咩叫蜜大腿

留

先天身型唔好 可以靠健身補救
即使個樣再衰 身型練得好
一樣會有識貨既大隻仔欣賞
嗰種（正常）健美身型既氣質真係好吸引
淨係肯去練 呢個思想都高港女幾班

港女：健身不了 怕會太大隻唔好睇

你講緊幾多個十年前 都唔知你做乜膠

我意思係話食得多泡菜令其他營養更易吸收呀

lm

死韓豬臭閪

泡菜係基本

營養學有講泡菜好處，講到好屈機
啲韓國人直頭拍緊戲去歌頌

啲女好多九頭身 好癲

屌你地見到身型好個啲真係日日做gym操
你估似香港個個唔做運動咩

因為係東北人種
你去東三省都可見到好多又高又白嘅女

More
韓妹嚟?求IG

Lm

痴撚線
好想搞撚佢個肚